旭日行動 方向大整合！

各位，今日可以見到政府開始冷處理，我地必須採取行動攻佢要害

點解政府可以冷處理？因為我地發動唔到大罷工、大癱瘓 我地有時真係太過戀戰 防暴黎又唔肯走 硬碰硬

點樣可以達到社會停擺效果 強逼政府回應呢？其實最應該就係：每日朝早 每隔3個站 派20-30人塞鐵 唔洗每個站都派人 節省人手 塞撚爆佢 唔好比佢開車跟住其餘人上路面擺roadblock 主要大路、十字路口、巴士電車小巴必經之路 都擺roadblock 唔好比人移開（or 留返一條行車線）早上7點-11點 塞爆全城 下午放工時間5-8點再次塞爆地面同埋地鐵

唔好戀戰 防暴到就走人 去隔黎地區幫手 夜晚8點後全部人返屋企訓覺 食個飽飽飯 夜晚一來少人左 啲狗又更進取 同埋其實再塞效果大大減少 因為好多人已經放工or backed home.

第二朝再次出動塞鐵 塞路面 唔好比佢正常返工 港共必須回應 我肯定！

大家我地真係唔可以再拖 否則失民意 甚至自己人都開始迷失 失去方向 加油 光復香港 時代革命！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

補充一句 我做銀行分行 哩個禮拜星期一、二 完全做唔到生意 同事好多要遲到 分行又關4點（正常5點）又好少客過黎 數都跑唔到條

但係今日條路順翻好多 客都多翻曬 正常時間關門 多翻好多數，所以大癱瘓一定要搞到！否則好多野都白費

我返大公司可能冇咁快唔掂 但係中小企業 一定頂唔順 根本做唔到生意 如果持續2星期政府必要回應

大家有咩意見 請提出

推爆！！！！！

必須有一批人塞大欖出或入口，哩度有元天同新界東北仲想返工的人，幾區總人口加埋接近100萬人！